荃灣工廈固網

想搵固網，share office 既其中一間房黎
100/1000都請報價

係房search到有HKBN WiFi

請回覆留Telegram

你同事話你地唔做工廈我先上黎開post問咋喎